侵侵禁止美國人投資31間中國企業

邊31間呀？

正

華為 1倍1.01

未知道

好佛心

輸硬都開盤 你有料

一係就starting of 4 more years
一係就埋核彈比牙祖 佢到時簽張cancel eo又死 唔簽又死

禁兩個月咁多啦~

簽Cancel真係樣衰到爆

有機會未必搞上市企業; 只係搞軍工

一月"開始"你隻撐警狗係咪文盲

呢排都賺夠啦

點解唔系禁35+中國企業
（echo返紅底共諜之前個plan）

tiktok

賣樓all in

都有十零萬執

落台後即刻馬照跑 舞照跳

華為無上市必搞

中移動
中電信
中國建築

海康威視
中國聯通

中船重工
華為

31家企業完整名單：

中國航空工業集團

中國航天科技集團

中國航天科工集團

中國電子科技集團

中國兵器裝備集團

中國船舶重工集團

中國船舶工業股份

中國兵器工業集團

海康威視數字技術股份有限公司

華為

浪潮

中國航發

中國鐵建股份有限公司

中國中車

熊貓電子

中科曙光

中國移動

中國廣核集團

中國核工業集團

中國電信股份有限公司

中國交通建設

中國運載火箭技術研究院

中國東方紅衛星股份有限公司

中國聯通

中國電子信息產業集團有限公司

中國化學工程集團

中國化工集團

中化集團

中國建築集團

中國長江三峽集團有限公司

中國核建

立場編輯： 小 心 FAKER

一月萬一拜登一上就即刻取消返

中國移動係個個中移動？

係

上市編號 941

如果落選係咪即係無用？

左膠：china is our fd！We should learn from them!
Joe：ok cancel

MPF仲買中港就抵死

jd, pdd , nio?

華為就係軍工

31間咁少

all in(1 舊水)

抵死啦

支那登上場即撤銷

美國媒體: 特朗普已幾乎停止管治國家

冇騰訊，阿里爸爸

push

拜登簽行政命令，明年1月中起強制國民投資310間中國企業

係任期前一日同台灣建交，接受台灣邀請派駐一部分美軍於台灣本島作軍事交流，時間關係，軍隊已經到左
經濟援助印度，派圍牆專家興建班公錯 - 西藏圍牆，由墨西哥埋單
將Starlink 衛星放去三峽大壩上面，聲稱故障，有墜落可能，通知中方派遣救災隊長期 stand by
WHO疫情初期發布錯誤資訊，表現不合乎期望，有舞弊嫌疑，要求出席聽證會，全球通緝譚德塞
揭發係南海人工島外圍發現大量海龜屍體，人工島位置阻擋海龜返岸產卵，為免釀成生態災難，將其炸毀